［文宣貼紙］點解你班連登仔會識用貼紙嚟做文宣架

香港，勝在有警察同藍絲。最近警察成功施暴製止暴制亂，埋伏喺各區連儂牆度拉人；加上愛国市民全力支持清潔香港運動，成功打擊黃絲嘅本地文宣戰線但最近竟然畀我喺連登見到有人吹風話要搞流動連儂牆，甚至話要用貼紙嚟整文宣咁話喎為咗知己知彼百戰百勝，我決定深入分析連登仔嘅文宣貼紙策略，務求畀更多人知你地做嘅嘢有幾邪惡

一、地點篇
1. 公廁廁格
究竟係邊個連登仔咁痴線話要貼文宣喺公廁廁格度做乜啫而家大學宿舍宣傳糖水會啊？尤其商場啊火車啊啲廁所好多人去架嘛，點解你班連登仔唔畀人專心辦大事啊

2. 各層電梯大堂
竟然有連登仔諗到喺唔同層嘅電梯大堂，尤其係自己住嗰棟樓度貼文宣！好彩電梯有閉路電視，香港人體能咁差，我就唔信你地個個都可以行樓梯隨機揀樓層咁嚟貼貼紙

3. 藍舖非法圍板
雖然圍板阻街兼違法，但你地用1823投訴佢地就算啦，竟然仲當人地啲圍板係空白告示板咁貼文宣但唔好以為得商場有閉路電視，有啲地方街邊都有天眼影住，好自為之啦你地

4. 巴士座椅
香港巴士大典：「現時新購置的巴士均已安裝閉路電視系統，上層裝設閉路電視鏡頭，連接設於駕駛室的控制器及顯示屏，取代傳統的潛望鏡，方便車長監察上層車廂情況；部份巴士在車尾、落車門、行李架等位置也裝上閉路電視鏡頭。如有需要，巴士公司會向警方提供證供及閉路電視錄像協助調查。」
Source:

你班連登仔做嘢咁唔小心唔識避開鏡頭嘅話等被人拉啦

5. 巴士站牌
最近班連登仔又話咩要杯葛「党鐵」，哎啊結果又真係多咗人搭巴士喎，阻住晒班用長者咭遊巴士河嘅公公婆婆。你知啦有時等巴士要等咁耐，有時又唔係咁熟條路線，好多人會望下啲巴士路線牌架嘛，竟然就有人將啲文宣貼正喺路線圖隔離，真係離晒大譜

二、內容篇
1. 行動日
我仲以為你班連登仔淨係識係連登推post，唔會將行動日資訊推到畀出面啲人知架嘛冇諗到你地竟然會將啲行動資訊周街貼例如嗰啲乜香港人日程表啊，和理非集會嘅日期地點啊，我地唔想知啊，唔好再貼出嚟啊
例：

2. 日常抗爭
a) 黃色經濟圈
連登仔成日話要搞乜黃色經濟圈，講到似層層咁，好彩好多人雖然聽完都想支持黃店，但唔知要點搵支持唔到結果你班連登仔竟然就喺度大肆宣傳啲搜尋黃店嘅工具，煩唔煩啲啊
例：

b) 國際文宣
你班讀書唔成嘅連登仔學咩人搞國際戰線啫，成日教埋啲人點用twitter同reddit。我就唔信你地宣傳得多就會全民一齊用呢兩個app囉
例：

c) 區選
成日叫人投票投票投票我話畀你班連登仔知，如果畀我見到個別嘅候選人宣傳，我實1823投訴個候選人
例：

3. Never Forget Never Forgive
張司長都叫大家向前看啦，點解你地仲要成日提住啲乜所謂「核彈」，唔肯放過警隊啊？例如係721、831、101、新屋嶺、爆眼嗰啲，唔好再提喇，畀香港人忘記咪算囉
例：

4. 長輩圖
我地啲藍絲咁醒，唔係以為會畀你地嗰啲乜長輩圖分化同呃到啊嘛你地咁樣係唔會令我地驚架
例：

利申：以上例圖全部唔關我事，airdrop收到架咋

順帶一提，而家警員及其家屬個人資料受到禁制令保護架，「未得警員及其家屬同意下，使用、發佈、傳遞或披露他們的個人資料，或恐嚇騷擾他們，或協助、促使、煽惑、教唆他人干犯上述行為」屬於禁制令內容。好心提下你地，千祈唔好貼老豆搵仔啲內容，會觸犯禁制令架。講多次，唔好咁做，否則後果自負啦你地

三、方法篇
1. 整圖
講起呢個就嬲我見到啲文宣貼紙通常係A4紙一開四或者一開八咁cut開，但冇理由咁多人會識用Photoshop同InDesign架喎原來係有人諗到用powerpoint砌圖我當堂嚇一跳然後得啖笑，你地連PPT個「投影片大小」可以直接揀「A4紙張」都可能唔知啦，學咩人砌咩圖啫睇死你地最多咪用word慢慢砌

仲有人將成大段啲字印喺貼紙度貼紙咁細張，啲字唔夠簡潔清晰、突出宣傳重點嘅話，貼嚟嘥氣啦

2. 印刷
為咗減輕警察嘅工作量，我決定深入敵陣，了解埋班黃絲係點印文宣貼紙不過其實都不外乎搵人印或者自己印。聽講佢地一直會搵啲黃店printing shop印文宣，而印貼紙就會貴過普通紙質一倍左右

自己印嘅話，一般文具店竟然就有賣A4電腦打印label紙不過一百張嘅話平均一蚊一張，雖然痴貼紙唔使買噴膠、白膠漿，又方便安全好多但你班no stake in the society都係算把數啦

今次我將你班黃絲最新文宣戰嘅策略破解晒出嚟，仲唔將你地一網打盡除非你地可以將文宣貼紙貼滿社區，如果唔係我就唔信你班黃絲可以贏返本地文宣戰返嚟疊埋心水一齊建設祖国唔好咩

最後：本人堅決擁護基本法；反對一切破壞法治嘅行動；願大灣區至高無上嘅榮耀歸於香港警察

推

幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

咁好嘅post要推到上熱門

推3/10

我願熒光歸香港

P牌冇人權

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

好

一返公司印幾張 去公廁貼下又得 貼下紅藍店都得

P牌仔推唔到

P牌

this

咁可惡就推下先

甴近平

竟然冇人推

習曱平

［化整為零］大家千祈唔好整爛超巿嘅中國牌子產品！

我果區有用貼紙！

我就唔信可以好似連儂牆咁區區有貼紙

長文難推啊

P牌無人權照推

貼紙?!
醒目!

咁可惡po哂出黎 推唔到都要推一推啦

好可惡 我推

唔好貼落地鐵廣告牌

啲連登仔真係好過份！

再推下先

Cockroach Xi

千祈唔好推

好有心嘅post 推推支持

再推

真係好可惡 可惡到要再推

貼自由行個篋，䩱出革命！

唔準推

呢個post太過分啦

貼紙真係幾好，貼完快手離開，安全性高

有無啲黃嘅印刷鋪可以print sticker

一車一𨋢都係

遲啲次次開大都見到

扮

有咩printer 可以印呢D 貼紙？

直接print 落去A4紙， 後面加上雙面膠紙？

痴起上嚟好麻煩
同埋好易被撕

用呢啲容易買容易整 printer直接print出嚟就得

一般家用printer已經可以print呢啲貼紙喺文具舖就有得買電腦打印用嘅貼紙

有冇圖睇下？當A4紙咁印？

好多牌子都有a4 label paper好似一般a4紙咁用，但聽過有傻仔入紙嗰陣調轉咗正反面，將文宣印咗喺有膠嗰面

笑咗 又啱音

laser jet 得唔得

Laser同ink都得

區區有貼紙wohoo

P牌無力一推

呢個post無可能唔推

雷射標籤 label個種 A4貼紙
（大約$120/100張 一般文具店會有想平啲買淘寶都有$20/100張 學生想慳錢我好明白）

要畀全世界知用貼紙做文宣有幾過分

貼紙！LABEL紙！

push

P牌推

講晒出黎咁過份
推下比多啲人知道黎懲罰你先

不如𨋢門, d人搭𨋢無野做唔係篤電話就on99, 不如俾d文宣佢睇, 但內容要簡而清

CCTV

Push

甴近平派我嚟推一推，支持好文！

推推

咁樣真係好過份
唔好再咁做啦

721

推
睇

文宣圖
原圖pdf:

FB：阿門
IG ： pieceofpaper_pq

大量文宣：

雖然貴啲同細張啲
見賣旗啲貼紙成日周街痴

有用PO
P仔冇得推都照推

痴撚 萬一d 暴徒係lift 大堂貼黃藍list文宣仲得了既
藍屍圈會崩潰架嘛
愛國愛黨連登仔要做野 meet走佢

我愛連豬

推呀

Tui

太可惡啦，竟然無人睇到，推